[召喚狼粉][英雄聯盟] LOL賽事討論區 #69

再見FW

再來一年，再來一年

施主，請擇年再戰

瞬間看柒粉：

\TSM/\TSM/

直播食屌

搵佢出黎

fw柒粉

3負評

we咁既狀態
fw 25gg

mmd下年應該冇得留低

台狗贏一場啦好冇

3狼粉

女警惡到

3個FW 粉
唔好嬲嬲啦
下年再來一個

橙

4個了

J4呢個係咩skin？

maple好慘

Janna勝率幾多？
好似無乜點輸過

諗多左

弒龍者

FW契仔 點會換

屌台狗冇問題, 不過唔好改喺Title加嘢

FW 粉
下年再來一個

FW就係廢嫁啦
嬲咩姐 怪自己支持錯啦

成隊都唔好留低啦好心

玩得差係應該落去 但問題係冇人上黎

#68定唔知#67有Post過
記得好似有60%以上

Fnatic冠軍skin

WE Misfits 定 Tsm呢

人地無錢無人選換第個 唔會換啦
橫掂都照出國 做下公務員算鳩數

LMS重有上路揀咩
想換都換唔到啦

75% 好似係

maple值得更好既隊伍

你話呀 簡咩META ADC 簡女公安咪一樣得

唔會架，下年佢會繼續留低混分輕輕鬆鬆制霸lms

WE有2個韓仔
韓國殺手至少都可以殺到2/5隊WE啦

正式宣報 WE 第一名出線 MSF第二
預言下埸MSF BAN炮娘 大清PICK隻狗出黎
MSF用剎亞屌打

ok

MMD

BETTY夠膽FLASH上去

Maple

拎完first blood都輸錢

j4其實粒上面唔係好d咩？

唔明點解TSM唔PICK E隻 C9個邊一有就即PICK

10分鐘lead 40兵

Betty玩Xayah輸50兵
仲慘過Doublelift

原來mmd識閃嘲

博後期

ben

BETTY 垃撚圾

咁都唔死

屌你個盾厚撚到

男人老狗叫betty

betty

乜撚野操作

cait又要肥了

改個咁既名你想佢有幾勁先?

Fw早前幾場就要咁打啦

fw
真係無眼睇

可惜因為酒桶

bj神

出左去冇睇 岩岩tsm有贏？

瘋狗流

雖然輸線 但係都叫好睇

好過前四場都唔知做咩

電狗含撚啦

應該係GAY

講野成個乸型咁

mmd

屌你老母台狗, 贏一場都唔得, 垃撚圾

NMD

MMD個TP做咩?????????????????????

MMD又想送頭?

mmd神級tp

好慘隻j4同上場一撚樣

2000IQ TP

個tp

後期都好勁WO

好撚廢

lms留番一個外卡位比佢算啦

mmd 係咪打算世界賽練 shen

MMD返黎啦!!!!!

TSM生性啦
bj神好慘

我好似無睇過大清玩xayah

好凶殘既下路對線

SOLO Q算唔算

MMD好心就讓位啦，咁撚廢

佢自己揀Ryze唔揀LeBlanc
佢都有責任

輸60cs

we隻ad心諗
lms最強ad?

台狗D人情戰隊
垃圾西門 MMD 永遠都有得出

冇啦,TEAMFIGHT點入場,CAIT後期點你幾下都就快死

condi惡到 karsa淆到

chi chi

MMD Yummy

到底下年LMS會唔會CUT到得返2張門票

曹格一野咬落去

放棄治療

睇ahq表現

點都比你打下外卡既

我覺得會

要睇ahq打成點

大蟲肥左 fw

同出年iem msi

WE好值得小組第一

下路flame horizon

兩張都俾多 1張就差唔多

我狼威武

唔係話IEM唔搞LOL啦咩

未必

今年開playin就係想多D外卡有機會打
點都好一定會有2個門票直入
我覺得

可以下場

無iem啦

下路輸3.5閪

唔多覺會
RIOT而家頂多會加門票,減門票真係冇咩可能

Fw:tsm比我們更慘 至少我們不會被24分鐘gg

mmd表示:我cs多過曹格

呢個唔知，幾時講

比人揀風女同埋女警錯得好離譜

mmd???

MMD -200IQ TP

下路ad新星輸80步

睇我追住mmd屌

Shen

mmd個個乜撚野位黎
點解可以行去個到

2隊岩啦 Lms 根本資源 人材 都唔夠

mmd到底係到做緊乜? 係藍區到行左1個圈?

On9仔

TSM 輸唔緊要
睇化
FW 一定要0-6

06不是夢

wtf？

Free win

趕狗入坑

收嗲啦你

Mmd真係好撚垃圾

MMD笑到我

mmd真係弱鳩智

想點MMD

SKT LZ RNG WE
中韓鼎立

Mmd？盪失路？

MMD真係垃撚圾

MMD 真係垃撚圾

笑撚死

Lms除左ziv冇個掂

Mable算係咁仲有反應

曹格20mins 4000血

MMD
CYO
戰馬
牛排

FW四大毒瘤

PK

台狗真係好廢

睇到訓左陣 醒返比人推緊高地塔了
快手打完啦

背景都有恥笑聲

Nmd不如落返銅牌

21分鐘10層CHO GATH

銅都不如

MMD點入FW?
佢有韓服700分?屌你老母搵代打咋?

咪撚玩啦ziv

做乜9

mmd又黎

佢真係唔係普通既on9

多謝mmd

又死

唔打喇我地返屋企啦

又死啦NMD

真係0-6

投啦

打RANK同打比賽唔同啦

MMD 係垃圾一定就係
我估佢返到台灣俾人屌到爆

SoloQ唔同比賽既

又係mmd

拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉

MMD 韓服精英?個acc係咪買番黎架
屌你d意識差撚到咁

Mmd

ruler前排都第一
deft都試過包第1同第2
karsa betty都1000分過

MMD跟Soaz學下野啦好心

宜家CHO GATH 11層
大家估最後有幾多層

被當狗撚

MMD 你不如去死啦

俾人打到變左弱智

反正都0-6。好心就打得放d

Face check
食夾

Mmd由出國果刻開始發夢發到而家

駕駛員問題

人地用李星JG可以贏，用瑟雷西sup又可以贏

mmd e落個夾到

ZIV收下皮先

一見MMD 去送就好開心有冇人有同感

金牌都唔會好似岩岩咁直接行過去啦

一炮2隻半血

屌我下場唔夠膽睇啦
TSM年年都撚鳩我

台狗邊個死都咁開心

食左幾件大陸妹無精神打

we首名出線

同上場JAYCE有得揮

我都係

S5同S6前期既ZIV真係勁,TOP5都有得計
而家頂多算不過不失

Face check

NA輸比外卡周不時都有
所以一陣閃電狗會贏TSM

叉燒話閃電狗0-6好難
希望TSM可以幫幫手

mmd 唔出物防

，0-5

0-6在望

原來今場WE贏左既話......
下場TSM一輸MSF就出局

0-5

恭喜WE

隻xiyah 打carry都rj咁

係咪有人話要食屎

maple: 你地帶波帶得靚d好冇呀

改名 解散啦 同bear 一樣

想像到

最尾都要食多個夾死
好慘

佢都唔撚識玩球女嘅

又有食屎又有食屌

大家都係用韓援
異地雞EDG

mmd world第一笑匠

有咩爽得過台狗比大陸仔洗泉

閃電狗

最後一下食左mmd先end game真係完美

0 6

仲柒過LGD

媽寶塊面黑到

咁搞法
今日入場d觀眾好蝕喎
幾粒鐘就走得
唔該fw同tsm認真少少啦

We個戰略好
打bo1戰略>>>實力

#超越
0-6

陣間比tsm洗泉

點解LMS第1會0-5 廢囉on9

駁唔到

今日打得快到

FW 係英文台都被外國人笑死

少少反擊能力都無都d垃圾外卡隊一樣慢性死

所以先要靠J4帶波

we勁左咁多既

G2:我係依組就好

其實soloq分同你作為pro打得好唔好係冇乜關係，除非太低

等睇freewin 0-6

人地打EDG都拎到一場呀

屌FW做乜撚

I come back to win

留名睇炒蛋

如果一陣tsm輸比fw搞到出唔到線真係

下路對線優勢太大
中期轉線打到對面止唔到血

再來一場再來一場

mmd: 我食夾多過你米

fw 0-5

老實WE打BO5唔見得差
快攻又得 保排又得 打wombo combo又得

再來一場

直播吃屌？

1907 fb最多係throw game
fw呢？由頭到尾俾人碾壓

lms for fun

不嬲都勁

maple真係慘同班垃圾一齊Karsa 唔玩進攻型jg廢到嘔MMD依D垃圾死番去台灣啦

MMD俾外國佬重點恥笑

Tsm

等依一日真係等左好耐

閃尿狼係台灣惡同串撚到仆街

一出國就俾人撚狗咁撚

係fw廢

愛。回家

betty個樣咁能似林鄭

無呀 抵撚死啦咁

G2個組咁難打

Gam>>>>Fw

係tsm廢

karsa呢個真
一到jg坦既版本佢就神隱

Ahq:點解我唔贏埋個summer冠軍

真

tsm生性please

TSM 一陣輸比外卡狼會比人笑幾耐

拉拉拉拉拉拉

我覺得佢呢場算唔差架啦
係上下爆太深

47%

呢個真

一陣tsm輸是但一場就出局?

佢贏唔到free win就收皮

支持我狼1-5

G持

mmd唔撚識玩慎 係咁出慎

0-6好睇好多

最重要嘅一場

TSM咪撚輸

佢係乜柒都唔識玩

佢就求撚奇啦你俾佢揀咩都係咁

我要FW0-6啊

maple同karsa係2015年世界賽威完之後唔轉隊繼續留係FW
而家淪落到出去世界賽比人當笑話魚腩
留名下年LMS得返1隊

買pk啦屌
叫番叉燒番去教
雖然佢跟mistake搵食賺得重多

今日一次過睇哂tsm粉同台粉一齊哭喪真係興奮

佢乜英都廢架啦

無可能輸

贏唔到兔仔都出局

垃圾出咩都係垃圾

得返1隊都係FW出
AHQ次次打我狼都張開雙腿
兩隊都係垃圾

求其搵五個人打都得啦 反正都係0-6

TSM背水一戰
生生性性
第一出線冇可能
唉
年年false hope

兩隊咁高調一齊出局啦
Fw班人隨時輸到有陰影

支持FW四大毒瘤退出電競界

咪撚害咗pk啦

而家咁垃圾仲想叫叉燒返去

大ad時代
lms 第一ad Betty 一場都carry唔到

人地傻鳩nl
個時起碼都有用過jinx carry 過一兩場

笑死 Betty>nl?

兩個都一樣廢咋

贏唔到free win無問題 最重要一定要贏msf 一輸就直接出局

c9最後希望啦

如果we打低埋兔仔都唔得?

要成班人炒哂佢

g持然tsm

SwordArt: CLG係外卡以外最爛既一隊
CLG: FW係外卡之中最爛既一隊

超新星

講真ahq條線難打咁多都唔會0-5咁撚肉酸

牛排作為教練都係垃圾，剩係識跟風學人出英，一D殺手間都冇

TSM快撚d陪台狗躝啦

叉燒都話lms係外卡賽區

希望tsm爭氣次名出線啦屌。
年年見到大清個樣都心酸

FREE WIN都贏唔到咁抵撚死啦

支持

ben用中文做訪問

閃電狗係姐 唔好蚊人地AHQ落水
AHQ個組咁難打都有1 WIN

叉燒係話唔計LCK所有都係外卡

soaz比khan撚爆完都叫痛定思痛生性番d
mmd到底係咪全職賣笑

連karsa都屌打sven 嘅話tsm 20ff 啦
仲喺度羞恥play

當初D狗粉又屌bp不用負責嗎，點會仲返去

Tsm tsm

邊個話四幻獸唔會一齊收皮

條撚樣呃飯食呃左幾年

i come back to win

ahq就算廢極，mountain同an 2把神經刀去到世界賽都醒番少少
FW 除左係lms屠弱隊之外仲識咩

會唔會真係NA WEEK 2

而家佢開台又搵到錢又有得講比賽 仲可以屌返PTT班人咁爽 仲點會返去

贏Sven係正常

係唔係有機會WE TSM MSF都4-2?

呢樣真

如兔仔贏
兔仔4-1
tsm 2-3
俾tsm free win 都出局啦

我幻神內戰無敵

soaz日日玩overwatch 唔打soloq 痴線到

好心fw出返自己識玩d英啦 反正都輸硬試下make play好過落機比人打

tsm win msf fw
msf win we
睇到尾

頭先冇睇 tsm果場點輸㗎

兔仔出埋線嘅話係唔係eu>na

都8強

係咪得msf可以同we爭首名出線

對面打前期陣

na真係年年都係咁
反而eu每年都有驚喜

後尾唔係話比KHAN打到佢返去打返SOLOQ咩

閃尿狗最正氣係maple

其他都係狗同垃圾

多謝lz啦
有佢6-0你先咁爽

0-5 啦

巴打你搵定0-6 啦

今屆支那幾勁啦

FW都背水一戰
拎番自己啲擅長英擅長套路好過啦
一場都冇太難睇

如果陣間兔仔贏左
好想知下一場英文台d人會揀NA week2 定係 FW 0-6

TSMTSMTSM

出局啦垃圾

唔想睇soaz咁嘅驚喜

不過
Soaz好大部分係因為俾khan隻狗頭扑醒左佢

咪係 又SKT又EDG
C9都唔弱
但都唔會0-5咁肉酸
仲要慶祝抽到MSF

支那屆屆都好勁

比khan撚爆完就話我要練習
之後叫就訓醒
雖然我覺得對手軟晒手腳都係原因

究竟可唔可以搵到一個人廢過mmd

kda 17

係
如果真係3隊4-2 就3WAY TB

咁lck第三ssg真係外卡都不如
定係lck頭兩隊要獨立分開一個賽區

其實我覺得係已經係無能為力
根本都唔撚夠打,但又要迫住繼續打埋落去
唯有整d搞笑play出黎留返d腳毛係度

na week 2 lul

大佬呀
職業俾狗頭20分鐘打爆
加預示跳舞係幾7

Lag機按多左幾下

呢個app已經計埋fw 0-6了

na week 2 lul
0-10 lmao

會唔會3隊 4-2

Lms 1-8

Week 2
0-3

其實真係估唔到0-6

真心唔明afs kt點輸比呢隊

C9會唔會博到second seed？

嗰場edg㭍 比ahq偷到場啫 講到ahq唔係垃圾咁

抵俾人bin

會

kt輸自己 afs就不嬲唔夠打

屌
笑死

係小組輸一場都要lck除名啦

Maple真係好慘，抽籤個時都心知不妙點知成班傻仔係到歡呼，仲要carry佢地 ，轉隊啦maple

TSM
利申:不燈

無練習過

mithy 心諗 燈9你地tsm先

afs永遠贏完第一場就收工

比你估到就唔係垃圾狼啦，當年人人諗住佢地比泡菜仔屌打又比佢地贏，依加人人以為佢地有機就troll比你睇？

betty對上mystic

實力差距一覽無遺

結果一看鏡頭

連外貌都被屌打

出左局就做埋分析台

Ssg話曬上屆冠軍賽拎到skt兩場 咁都廢

kt頭2場個垃圾bp

msf接受訪問話有d隊以為抽到佢地好幸運
fw

會，所以唔明點解LPL台話WE保2爭1

Troll你老母
廢就廢啦

叉燒講過06仲難過60

係
最估唔到係karsa同班友仔都咁撚開心
唔講以為直入左決賽

分析台既係咪G2既？

tsm 輸埋嘅話仲抵死過rift rival
個meta 已經唔啱eu 打
抽簽又好過eu
俾歐洲仔笑到下屆world 啦

afs game1 勁到仆街 但係之後就

炒散

上年=今年?

英文台果個mithy係咪g2果個

俾gam抽到你地你地應該冇覺好訓

3隊同分就睇時間 WE嬴既完場時間最快所以坐2望1

FW真係次次都有e d失禮柒野

係

咁未打前
又真係睇落呢組最好既

無上年咁勁，點都未到廢啦吓嘩

依家s7啦 你講s6嘅嘢有咩用

we打msf 唔會輸啦

kt教練垃圾到

TSM會輸，垃圾大清

俾gam打呢組
贏左啦
打lz都逼到lz認真

afs至少都攞到lulu jg出嚟嚇下人，kt mud9都做唔到就輸左

講講下大家又開始BIN尻KT

mystic顏值屌打哂所有wc選手

同s6原班人馬，點解唔講得？

第2場個bp
我合埋眼揀都好撚過佢

今年都雙殺過skt啦

下年LMS仲唔洗牌就真係冇得救

我嬲到扑街

大清冇炮娘玩 GG

咪撚玩啦

屌
好慘

deft

講真計時間既話
今日WE 真係prepare for the worst
至少佢地打前期陣就為左 賽果唔似預期tiebreaker 都有D 著數

真心maple係ahq換走西門有機會問鼎世界四強都未定
跟住FW班傻仔真係冇得救

之前咁多場唔ban Janna, 宜家1st pick先ban

加賽賽制咁怪

MAPLE最撚慘
為左兄弟
放棄哂去LPL既機會

電狗一係解散
一係炒左mmd同成個教練團佢

乘虛而入啫

d人玩天選之人點解可以咁快拎到3000幾分

咁電狗抽籤個陣都有講mfs tsm we抽到電狗佢地三隊都開心既

na rr完爆eu

終於唔洗睇珍娜lu lu sup

有chawy不了

karsa同蛇蛇都快D換埋佢

山寨賽區有錢係果班人
可以點洗

又玩late game

Kt連世界賽都入唔到，你地班kt狗仲好意思題

大清又玩老鼠 係咪傻嫁

Tsm起碼要贏到兔仔先叫強隊啦下麻？

攬住個閪門都冇得救啦清呢隊野

ad同jg係神經刀 一痴線起黎輸國內戰就連出國既機會都無

銳空先係非ban必選

4隊都咁開心啦 個個都覺得自己好有機會出線

屌你老母顏乜撚值

fw輸大家開心

駁唔到 銀河艦隊

TSM輸了

你老尾將bj神擺左係邊

大ching走位

擺到明要打爆下路

bj神世界第一

提下都唔得

屌估錯左少少 係出老鼠唔係大狗

淨係peanut同bang都羸佢幾條街

出thresh啦

TSM

bang仔靚過條支那狗啦

另類死亡之組
當an都擇到面6carry 閪嘅時候
Maple要對住兩個6面都係一嘅隊友

一陣睇sven點樣前期比j4屌爆

無lu 等出局

估計俾機械人十拉十中

機械人

gg 人

心水ching

想太多 , 換左上下野一樣冇一條路夠韓仔/大陸仔打

俾盡都係出線八強

講靚仔一定係歐成

We ad韓仔嚟

NA0-12難啲定閃尿狗0-6難啲

電狗冇韓國隊就唔識打機
Ahq冇三十分鐘都唔識認真打

gnar open左

仆街兔兔迫害大清

後者
因為太串

康sir 吶兒啦

真係低能 都唔知係咪淨約LCK團練

宜家打rank都係ban5隻？

大ching玩老鼠=GG

9up句都咁撚惡問候人呀媽 家教呢

meta都完全唔同啦
S4 skt t1 k咪又係同s3 一樣無變 最後咪又係出唔到國

RIP 大清

幾年前都還好，依加⋯⋯

0-12難d 因為今場輸左就冇可能有加賽 最多0-11

LM sven 上場玩J4比豬女反野
今場比番J4 反野

牙宿

電狗0-6既話會唔會之後有心理陰影

垃圾TSM快撚D輸啦

成個LMS 最勁個年一定係S5光頭佬在陣既AHQ
之後一路收皮

MSF要打撚爆TSM

yasuo

Yasuo

又嚟Yasuo

我唔信你夠膽出蓋倫

牙速

mo la mo la

阿叔

康sir 吶兒

咁厚顏無恥既隊點會,係台灣扮大佬咪夠

呢場好睇

康sir gg鳥

兔仔盡地一舖啦

Yasuo救世界

真係想打爆下路

SSG的確係廢

yasuo counter pick

吹水還吹水 講還講 咪屌人呀媽 黑撚人憎

又嚟阿叔

咪用咁多大陸terms啦

TSM應該得GE

yasuo counter gnar

eu yasuo 100% win rate

我射撚左

光頭佬真係算有料 , 個時閪仲係得三寶 , an 又懶懶閒

兔仔

上下應該爆線

康sir本人 大戰 yasuo

抵比人屌

sor我錯 但我好憎人問候人娘親

啱呀 kt粉自嘲下都俾人屌

tsm打呢d surprise pick好撚差
希望唔會含撚

睇下台仔仲有咩藉口 0-6都好 唔洗佢地再有幻想

康sir吶兒一推五

宜家D隊得2個rank
得勁同廢, 中間無其他位

即係宜家除左skt lz rng之外都係廢
所有都係廢 不用分那麼細

Fw 係1st 定2nd seed

好想睇下集xo醬拌lol
睇叉燒同liballz瘋狂抽水

小安個陣有而家既心態一定高一班

I know that feel bro

cheese到

BJ神 蛇女冇閃

可以控制幾時認真

兔仔個pick咁博 好易出事

全勝先叫勁
rng都係輸比G2

牙宿隻角雖然好多中二同屁孩用

但牙宿依隻英真係好撚型

好狗呀

屈機

alphari終於有得玩carry

冇咩狗唔狗

counter pick姐

msf用yasuo tsm唔好輸

TSM 大賽rebuff

TSM加油

住中

sven已經開始比人撚

康sir打撚爆隻呀叔

玩埋球女會COMBO D

misfits成隊勁狼死

wow

唔洗講到上屆添啦

S7 都2-0 SKT喎

人玩豬女你玩豬女
比j4反野

Blizz好撚惡

TSM 出局啦

瘋狂捉人

TSM 含得撚

ingar玩skillshot英好撚好j

惡撚到

好狼死

成班痴漢

笑死

人地j4今場反爆你豬女野 上場seven

佢上場玩j4比豬女反野先唔正常

機械人已經拉左3個閃
仲拎埋FB
好勁

好狼

兔仔咁搏既

痴撚線

3路爆線

TSM debuff is real

又係駐爆下路

唉

今場兔仔痴左線

MSF,繼GAM之後第二隊黑馬

輸曬bp 含撚啦 tsm
d戰術差到

今場好睇D 終於有新鮮D既組合

Hook City

player都係一個大問題

有GAM咁既打法

機械人靚pick

msf

MSF IQ200

成班無flash

NA 0-5 挑戰緊0-6

含撚了TSM

tsm

classic na week2

第2週NA真係唔會令人失望

係，之前全部一樣咁濟，悶死

TSM咁快爆炸。下場分分鐘俾FW破蛋

收皮啦 邪教tsm
一打古怪少少既pick完全唔識打

其實FNC先係黑馬
GAM係直入group
FNC先係外卡仲要comeback到入8強

條下路基本上不斷2v3+
但完全唔人理

FW=Fei Woo

咁邊隊summer playoff first round比skt 3-0啊
依家嘅ssg group stage嘅表現就係同lz skt rng有差距

Fw=free win

完 大家可以散了

tsm 好波

sven真係好撚廢

seven jg完少血 又比人反野
bj無閃 比人推到塔底

咁的確係既
其實最大問題就係CROWN同RULER

parth 真係BP好廢
TSM係唯一一隊冇FB
所有PICK都係PICK LOSING LANE
成日話要adapt 但week 2 其他TEAM 都有NEW PICK
你仲係PICK番WEEK 1果D 公式野
唔識睇對面情況而變

BJ神無去下路支援CS都唔見得有優勢

支持fw原班人馬再戰一年

cap from巴哈

playoff出haru stitch, 無full team
rng係勁既, skt lz打兩場都唔肯定全取

都話季賽三星贏到SKT係偷到雞，每round頭一場就係佢地，一次SKT啱啱係MSi返嚟一次係RR連敗既開始

懷疑oddone camp mid仲好過sven

大家既j4擺明自己jungle 唔要都要阻鳩你farm
最撚仆街係一直搶鳩你野區 自己友就farm 埋自己野區
根本係將自己既經濟建立係對面jungle 既痛苦之上 真係賤到仆街

點解你講到好似SSG係RR無輸咁

咁都唔打?

Sven勁

Free sm

Sevn真係痴線，咁耐都去唔到bot lane

Bj唔r閃

係有輸但佢地返到嚟冇好似SKT咁突然跌得咁緊要囉

seven

隻sup d走位

Blizz瘋狂聊交打

Sven

頂 插眼睇到

真心覺得大ching唔係好識玩老鼠

食唔到紅

TSM GG了
3路+JG都仆哂街

3打2仲衝入去搶buff

NA WEEK 2

TSM 隻JG掛緊機?

DL

笑撚咗

柒sven真係好撚柒廢

今場比隻機械人玩爆

na week2

EU>NA

We will win!!!

TSM世界第一,TSM粉絲世界第一,燈到呢

sven玩幾多場柒足幾多場

邊撚個雷我bio daddy呀

大師兄差d走到

Na weak 2

....TSM可唔撚可以咪再迷信後期陣

冇眼睇 準備跳落去

垃圾sven無眼睇

唔撚識應對就抵輸啦
下下同你玩公式化咩

仲贏兵

大清死得好ON 9

豬囡由頭到尾俾人撚狗咁撚
啲path 俾人知道哂 去每個point 都慢人兩拍

tsm

如果大清行多一兩步係咪就唔使死

希望MSF後期失智
想睇TSM打韓仔

利申:非TSM fans

唔會

大ching 食唔到兵了

定啲黎，tsm會反cap到

未去果陣SKT已經跌緊啦

隱形冇時間啦

大師兄隻twitch

tsm垃圾coach

行多兩步就捉到
根本TSM冇諗過對面會針下路針成咁
WE針完，MSF抄打法死壓下路就得

燈到咁盡

SSG 係group stage好唔穩係事實
但係真係唔會講到廢

賽前要講得出食硬ssg我諗得lz同rng

換撚左7sven啦

大師兄拍哂片話come to win
收哂皮

琴日有人問完點解唔出blitz今日即刻有示範

連反cap既機會都無

笑死人 五大賽區seed1得LZ入到8強 有兩隊收咗皮 剩低兩隊都收收地皮

下場fw會唔會損人不利己

所以咪話三星兩次都係偷到雞先贏

聽日c9點算

msf又係古怪地
明明咁多優勢但又唔食龍

年年最大娛樂係睇lms同na點樣崩潰
反而lpl eu有驚喜

Tsm個教練 知道sven前期冇用就叫bjer揀飛機啦 又唔玩逆eu

依隻J4同閃電狗隻J4差好遠

輸啦垃圾TSM！

依家都係ADC搭其他人速推推撚到你冇得拖
TSM根本冇諗過揀後期陣點安全渡過前期
FW果場贏係因為台仔自己有優勢都係度拖俾佢

走啦你

TSM贏到今場先講啦
輸左乜都唔使講

TSM最弱就係JG同上路,兩個垃圾

自己keep唔到狀態就話人偷雞
如何才算擊敗SKT

TSM個紅區

下路先垃圾喎

上路唔算大問題
但隻jg

係要玩對線滾雪球英
前期都頂唔到

只要今場贏就算輸電狗都仲有機會

冇話廢，但話SKT同三星差唔多水平就有問題

G2出局果下真係有d可惜 見perkz喊真係有d心up

見fw出局就心涼

MSF後花園

大個有flash既人

關上路系事

有機會0-6？

有無人知hans sama 個名點黎
係咪中二病所以用sama(日文-大人)

TSM要贏哂兩場先有機喎

TSM真係逃唔過week2宿命

maxlore

J4膨脹

BJ

贏呢場輸電狗就睇msf 打we

得BJ識打機 轉隊啦

BJS好努力咁舉重

POE未輸過俾Bjersen
神奇

17分鐘115兵

舉左咁多年仲係咁

今年First Seed除左韓國好似都食曬屎咁

han sama係acg毒撚

不嬲都話tsm 最勁係中路

屌係喎 自膠

主要經濟輸係JG同下路

比賽啲BP我就真係識條毛喇
個陣上鋪先比人屌爆
今次又揀個差唔多
揀老鼠又唔保任鳩人入

TSM咁樣打番番黎

BJ!!!!

Karsa例外

上啊 TSM

msf又throw

punished

comeback

Bjerg!!!!!!!

bJ神:屌你老母好撚重

BJ son

終於

嘩

tsm tsm tsm

BJ神

一打團就贏

WTF
一波團戰番曬黎

Bj king

TSM! TSM!TSM! TSM!TSM! TSM!TSM! TSM!TSM! TSM!TSM! TSM!TSM! TSM!

eu throw!!!

biodaddy bjergsen

又係blitz

大ching 3.8kDMG

到底點贏，睇唔明

TSM! TSM! TSM! TSM! TSM! TSM!

This is y bjergsen is god

BJ真係好撚勁 如果比隊正常隊佢就好

有名你叫 solo mid

TSM TSM TSM

TSM fans 又可以出返黎了

BIODADDY升起3件
BJ神R中4件

頂撚住呀

Sven終於識開戰 好感動

點解msf咁鍾意放龍

大清打最多傷

打團有出路
你雙坦打人兩個半坦都仲有得玩

冇坦

雙火龍 贏一半啦

TSM TSM

其實開好柒 不過蛇女 銳空 補曬鑊

FW: 我唔同意

咁三火龍應該要贏幾多

FW？

求下大清唔好自爆

舉重成功

BJ神:好撚辛苦 年年都靠我

3-21 in worlds 15-17

之後大ching teamfight 一野比人拉撚中左

個caster轉向轉得快到

MSF 隻上路有D廢

兔仔呢個陣
保後排能力太弱
前排一衝
後排就會俾bj神收割

na week 2
2015-2017
3w-21L
binc

Sven咁都唔開j4

bj又舉鐵

pick 機械人太博 拖到後期根本無可能拉對面 打少個咁濟

真係要睇大清唔自爆，豬妹廢極就坦一隻

TSM都打小個JG

舉重點解 CARRY?

以前reginald就最廢中路

14/15 會贏

美國打機真係好屎,整Game就叻
LOL唔夠韓國打
CSGO唔夠巴西打
SC2唔夠韓國打
DOTA2就唔清楚

FLASH WOLVES

有d隊3火龍都輸

tsm贏埋呢場4-2 次名出線應該穩陣

Dota2唔夠支那打

突然諗起：
隻蛇女好串，鞋都唔出

屌唔好毒奶，閃電狗一陣贏撚左

但始終都係整game果個賺最多錢

牙叔送頭=.=

隻阿叔

反cup TSM
仲諗住睇埋落去食野

msf yasuo pick玩死自己

e入去，bronze

起碼有cc同坦都算係咁 tsm個陣團戰太勁 兔仔上路又要係yasuo

POE喺側邊行街

BIODADDY
一條友控三個仲要坦一堆仲要唔死走到

me

收倒風呢場TSM, 但係畀FW 踢左出去

隻蛇女好串，鞋都唔出

TSM!!!!!!!!

sven呢場咁都叫打少個？冇嘢搵嘢嚟屌

NA真係次次都輸前期

都係柒,上次打兔以為自己贏硬又出鱷魚,娜米,結果輸撚左
如果唔係而家呢場贏左都可以爭首名,而家係咪都次名
次名打SKT/LZ,都係8強止步

Yasuo做乜勁

D組今日可能又係3隊同分

三火龍

揀阿叔都係想對線打爆人架啦
不過HAUNTZER勁過DYRUS咁多
唔會有S5 SUMMER果陣咁慘

一陣輸閃尿狼就好笑

我食完飯返offce就打返轉頭

教下台狗點用三火龍啦

支那dota2收左皮幾年啦

3火龍

bj神16lv

tsm bp唔pick隻前中期既中路比bj帶風向
係都要三線輸足比人入晒jg
次次要玩反cup

bj真係legend
明明咁勁
就梗係世界賽贏唔到

NA clearlove？

G持閃尿狼0-6

1/15 會輸

下一條又火龍

係因為佢被康SIR冰槌緩速一定走唔到

下場應該搵叉燒講番

天選之人

無喇
俾bj肥到肥撚咁
88啦

Bj殺人介子

TSM 可唔可推快D 呀

電狠注定0-6

兔仔冇WE咁果斷速推
依家出事

Bj神404
噴幾下都死

TSM反cup真係好感動

TSM打開慢

巴龍+5座塔

明明世界賽好多場都係針對下路 場場上路自己互打
對面唔係mmd之流你咁樣pick隻counter真係無意思 論打團角gnar勁咁多

明明yasuo呢個pick仲大問題過blitzcrank

G2 Yasuo 贏左架
超後期既話

就睇下閃狗會唔會拖埋TSM落水了

銳空隻英咁屈 真係得蛇蛇可以用到咁柒

有咩問題

兔仔就係想靠呢啲cheese pick打爆TSM

bj

D觀眾係咪走哂?個場咁靜既

大清又俾人捉

pick blitz真係搞鳩到大清
pick yasuo想同j4 wombo combo但係幾次都bj做到野

師兄

前期pick呢手其實幾好
可惜玩果條友唔識擴大個優勢
拎黎反老鼠好勁

MSF賭輸左
想前期快速壓爆TSM

DL 屌你老味

大ching又做乜呀

睇左成場都仲要問？

屌你老母 生性啦 仆街仔

睇錯 ad 黎

大CHING大開始黎料

大ching今年穩左好多

大清生性啦好嗎

打左咁多年，其實大賽區對線水平已經相當接近
純靠自己打開局面接近冇可能.....

大清好波

穩定送頭

冇睇清楚 但頭先如果大清係行右邊唔係左邊 會唔會有機會走到

屌你老尾doublelift

穩定廢

即刻燈咗

大師兄生性啲啦屌你
企位企好啲得唔得

如果MSF贏WE咁邊隊會係種子隊？

d組上路計分分鍾康sir排第1 tim

唔好再攞TWITCH喇

講真近兩場大ching仲廢過sven

屌你老母

呢個BAIT

第二條巴龍

tsm 可以直接宣報fw 提早放假

咁又難D...

大ching生性d啦

bj慘被hook 好彩其他人生性

好戰者op

WE 出左線 ,仲要睇咩

隻王子送左幾多次

康sir

未贏呀唔好鬆懈呀

兔仔咁送兩個carry
巴龍mola

康sir好型棍

冇啦
J4做全坦個作用唔及本身真係坦果啲架喇

MSF做乜用龍換巴龍

唔係贏埋MSF先穩？

tsm輸完we之後crumbz都話點解唔投資康sir條路

隻j4仲要帶thunderlord 食得屎啦

搶seed位姐

康SIR對線都冇輸過
但係就唔理佢

Yasuo 除左放windwall冇作用

推啦 屌

world 大部分j4 jg 都帶thunderlord

yasuo 0作用 兔仔

下路呀

少兩個爭唔贏

成隊淨係打AP同AD都頂到咁耐

Biodaddy今場真係玩得好好

叫大ching讓資源比康sir=叫uzi讓資源比letme

真係有得睇3隊4-2?

poe ult

睇下misfit個陣先啦

J4同牙叔唔識玩係到鳩pick

唔一定 而家都仲有機會三隊4:2

agger

大ching無泡娘即變垃圾 你睇康sir救左tsm幾多次

tsm tsm

TSM 上啊

人地外國隊知自己廢都會換人
reginald/dyrus果D打唔掂就換撚曬

LMS明知你廢都死攬你
算撚數啦

We坐二望一
佢地end game夠快

靠兔仔贏WE

燈唔死free sm

WE贏埋兔仔
局勢先係最穩定

爆埋佢呀！！！

成日想打後期comeback
但又唔係好似skt個類咁穩

GGGGGGGGGG

用MMD都仲有冠軍
不思進取咪咁
國際賽輸到戇鳩咁都唔換
滿足於做土皇帝

屌又carry左垃圾大ching

隻J4次次都第一個死

TSMMMMMMMM

\TSM/

真係輸個j4

d組應該都係we+tsm

有冇諗過前期唔係特登輸

biodaddy靚開
大ching靚位

頭先隻CLG 狗紅字大大隻話TSM輸去撚左邊???
CLG呢??

TSM TSM TSM!!

TSM表示本身想讓下你隱藏實力,逼到咁緊快快手打羸你算

biodaddy

大師兄個yeah笑撚死人咩

Tsm Tsm

成班好似唔鳩想理大ching咁

希望大清下場都生生性性

心諗：好彩

大清

大師兄開心到出撚左線咁
攬埋去想慶祝得佢自high

Free win到底會點做

苦戰yeah

康sir對波

本身都應該係打算留力
劍指決賽打爆LZ

Tsm8強如果打韓仔一定返屋企

咪講緊佢次次都諗住拖後期
但前期又頂唔住成日俾人lead住打

我唔奢望咁多 只要TSM入到8強已經心滿意足

eu 仲敢唔敢yasuo

佢地同TSM 咁FD
可能送一場比佢地
TSM出線

雖然大ching無左炮娘真係77地 但seven都係最大責任 咁樣就算出到線都係好易打爆你

俾我係TSM就局撚到盡幫康SIR打柒MMD喇

得大清一個係度跳
bj唔撚想理佢

咁咩叫想打後期comeback 想係主動自願架喎

成場打少隻咁

唔洗送都贏啦

試下唔好講到MMD要比人SIT先會爆炸

垃圾doublelift,
想同bjer傾偈
bjer采你都傻

打top係巨人
打jg係雷神

睇康sir點樣打柒mmd

搵番張圖先

又到大家最期待既畫面
再來一個 再來一個

作為一個TSM迷 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈TSM首名有咩分別。

令我地班fans totally no mood to 捱夜睇比賽 嗱,我又分析下 首先閃電狼 唔好玩啦 台灣野，兩勝穩陣

WE,,如果係RNG就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..TSM半力夠WIN,又2勝

最後一隊,我連名都唔記得 我地出regi練下is ok,又兩勝

加上我地4大尖刀 sven,bjerg,康sir,bio 加上關鍵王大師兄.. 根本場場大炒,,,,

6勝就一定..係睇下炒到對面食蛋.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家8強見

P.S.比d咁ga對手TSM..is侮辱...哈